打好啲字啦連登仔

每一個個post都見到泥泥泥
Block極都仲有 到底係唔係咁多文盲
呢排仲多左個有沒
有沒？沒乜撚野 你邊撚到人

嘢
度

咁快秒左樓主

有冇多埋右，咗啊

重
咗
嘢
度

你自己咪又係文盲一個？

唔係加個口字就係正字呀
On9仔

喺牙

柒

skr